初選問題

想問選民登記個地址係九龍西 想問可唔可以係新界東投初選？

有冇人答到我

唔得

即係一定要跟翻選民登記地址？ 因為前排搬左屋未改地址